一人一句想同林鄭講嘅說話

理你老母
所人老母
當你老母
然你老母

唔好意思 忍唔住多咗幾個

屌佢老母臭化閪仆街含家產